到底係乜嘢定股價升得咁勁？

琴晚明明長康邨先爆完大鑊， 今日就升到嘭嘭聲

仲諗住低位接貨， 又可以再等了

引牛

政府搵到地方生產口罩

中國經濟靠外貿出口支持，就算內需死哂都冇事

新增確診人數的下降

中國市大獲, 內地資金流入

樓主五毛，專散播失敗主意，大家可以無視佢。